有無人有the club積分可轉讓？

想換野但爭少少分，有無ching有剩想轉讓？或者有咩平台可交易？

tg:

差幾多分 ?

收the club points
想換嘢
$130 1000分

一次過有10000就$1300
冇就$10/1分

Diu自膠 $1/10分